有無人覺得韓國呢d地方唔洗錢都唔會想去

食又無啖好食
玩又諗唔到有咩好玩
又言語不通
寧願去印度

去印度誇張咗啲

用獵奇心態去睇下其實幾得意
體驗下當地人係點生活 睇下女人地位係咪仲係咁低
又有素食
有價值過去泡菜國

利申：樣衰 人肉防狼器

慘

印度貼錢都唔敢去

偽毒青鍾意去邊旅行架
你鍾唔鍾意泡菜妹架

貼錢一定去呀

泡菜整容妹正

我諗變態印度佬有西就得
你都係小心為妙

大陸妹>all

你真偽同緊大陸妹一齊架？

唔講你知

搞錯

無呀 滿意未呀

點解你會岩大陸妹架

同意 垃圾國家

唔同岩大陸仔咩 又唔係gay

咁六常係咁大陸妹前大陸妹後你會唔會嬲架

嬲佢比綠帽你帶

人地既事關你撚事

sor囉

好似樓主咁樣衰去邊都冇問題啦

積下口德啦 你係咪男人黎架

咁又唔好